點先做到 shopify d客可以自己果種買domain既function

就咁諗要係backend 以外寫script做?
另外仲有張ssl cert 要搞

你想點呀 幫人申請DOMAIN呀？

純粹諗緊佢地點做到姐
好似好多野要搞

E家d server 用yml file 就起到出黎

呢句真，你指佢地呢種function都係靠起個新既Container做？

要用個registrar 有API support你做呢個功能